睇蘋果直播有M16

有鏡頭見到有個拎住支M16 唔知真假
大家小心

呢張6號9夜晚,今晚都有唔出奇,應該變左標準配備,每隊防暴兩支SHOT GUN都係

總知大家小心

用國產野算啦